烏克蘭勇武你割乜撚？

日日J烏克蘭革命
Winter on Fire
依家走去割人
連登班垃圾左膠真係笑撚死人

Hong Kong Hermit發現新納粹分子混入香港示威，手足千祈唔好同佢哋行埋、合照

烏克蘭最勇武嘅人嚟支持我地
話人係納粹

搞清楚先，勇武＝納粹？
利申：無追post

入去追啦
睇到你懷疑人生

ppppp

冇呢班人你地有撚得睇Winter on Fire咩

嗰個post樓主已經澄清自己炒車

Pull

唔撚查清楚係度屌乜鳩
仲有咁多人陪佢柒

p

不如搵人聯絡下佢哋叫佢哋教下我地呢班雜牌軍點打仲好啦

左膠=垃圾

樓主唔好引戰

比人屌曬鬼
可能即刻返烏克蘭lu

人哋已經認柒咗 仲想點

事實係班撚樣係度割
點解唔屌得？

無視引戰狗 無視引戰狗

唔屌唔鬆化

唔係
烏克蘭文化唔同
新納粹係英美定義

Azov係激進，因為佢地對俄佬恨之入骨，亦都好軍佬下，係好愛國
但係種族歧視就真係唔太多見

事源係咁：
烏克蘭革命死左好多人，完左之後其中大部份勇武派攞到軍火就入左Azov打俄佬同恐怖分子幫兄弟報仇

Azov係果邊又傷亡慘重
然後烏克蘭政府（比類似泛民既人把持）同俄佬deal想停火

Azov唔想停火，覺得烏克蘭政府賣國
好多Azov軍人就番到黎屌政府，因為有D人有槍，所以又有衝突
就係咁

同埋記住烏克蘭係冇pn中產階級
一係極窮做工人一係極有錢
社會流動性超低

個樓主太撚on9
要吊起身bin

鳩up到極致

good
pushh

冇中產階級*
所以你諗下D人打完仗番黎

冇工開
政府又通俄。背叛革命時同戰時死左既兄弟
經濟又唔好

你唔發癲就奇

agger
個政府都係仆街嚟
絕對理解Azov

hkhermit直頭on99
除非佢殺手足 佢做乜嘢有利運動嘅都唔割
如果人地幫你出埋手 你割乜鳩嘢？

完美將愛國主義同恐佈主義呢兩樣完全唔撚同嘅嘢撈埋一齊講
仲要有11個on9正皮

我覺得佢真係左膠嘅代表

點勇武都好，佢哋的確有neo-Nazi tendencies，最好冷處理

炒撚左車 個樓主仲要咁撚串？
推撚爆佢

講事實都引戰？
如果出街比狗打 你還手都叫引戰

又黎共青團分化?

最撚應該割就係班左膠

你想熱烈歡迎neo-Nazi，跟住畀中共一堆黑
材料去整smear campaign，同埋搞到其他國家冇辦法justify自己支持香港，okay嘅

講事實都分化
連登超過一半係分化撚

班左膠捉到少少野就趁機想攻擊本土右派

冇錯 等咗好耐

唔好spin話我地會主動connect neo-Zazi啦
將所有嘢推向極端就會出現問題
唔好以為推向極端自己就啱啦

Agger呀巴打

咁撚串？
繼續bin

ppp

pp

我唔覺得我自己極端喎，極端嘅係我講咗一句要冷處理跟住就鬧我死全家嘅嗰位仁兄

香港人反抗 不嬲都係葉公好龍

有烏克蘭前民兵嚟香港視察，被懷疑係新納粹分子，如今已fc確定唔係，請手足切勿炒車

明明係班亂咁割既人引戰

左膠不嬲要死全家
做咩姐你

想屈人熱烈歡迎neo-Zazi都醒少少啦

sorry
佢太撚串
要繼續推

繼續推

幫推！

一入post睇頭幾個留言

割

班人未嚟之前 支共一撚早已經屈分裂國家恐怖主義啦
ISIS真係嚟嘅攪鳩支共 美國都未必開聲

睇完winter on fire 又要話人納粹左膠係咪精神分裂呀

阻膠
香港抗爭兩一大毒瘤

真係黎支持我地既拍手都黎唔切啦屌

agger

左膠禍港

香港人
大部份人又勇武唔起
又想人救

但當勇武得勢又叫停勇武

係都要人學佢地咁慘情以受害人自居

左膠上腦

呢個就係要拎腦去上連登架原因，對家收左錢架同阻膠一向係藍屍架一種

俾我真係心淡，嗰邊仲要生活水平無我地咁高，買張機票可能已經等於幾個月人工，過到嚟仲要俾人割

why not

推

又有傻西 BIN佢老母

打撚死popo就得啦 騎咩劫

樓主 大家都誤會哂

可以幫手pin澄清？
人地只並唔係恐怖分子

azov 只係plus point,佢地嘅紋身已經好明顯？？？？

請參閱此post

葉公好龍

推番

班左膠真搞笑

仲有大量唔知人定鬼成日話裝修私了失控

咁似之前話平野玲子是軍國主義份子，大家要同佢保持距離

阻膠從來唔係同路人

烏克蘭兄弟用命來幫你，你割蓆

定支匪左膠五毛狗搞分化

仲話人地同幸福科學教有關係
搞到我地要衝出嚟澄清話淨係接受過一次訪問
我係佢真係喊出嚟，一個日本人幫香港做咗咁多唔係應份嘅事另加捐埋錢，仲要俾人當極右同邪教

入去個Post
第一個留言已經係「呢啲要割」
心諗你乜水啊柒頭 開個割席師比你哋做啦不如

割蓆啦
同呢d人一齊冇著數

納粹都係愛國主義
對當時德國人黎講希特拉係做得好正

一區選完成班左膠五毛衝晒出嚟
又民意又道德撚又休息撚又割席撚

人地都道歉左，樓主仲想點？
屌，同黑警林病諗嘢嘅邏輯一鳩野

愛國主義並唔等於納粹主義
愛自己國家，將自己國家利益放第一位係冇問題

但係將自己族群睇成高人一等，打壓甚至肅清其他族裔
呢樣就係納粹主義

事件已經完咗無需再討論

支那人係香港等於猶太人

你去同品蔥D反賊講
去到呢個地步仲以為挑起種族矛盾有市場

梁天琦都講過香港人既定義
你可以過主

洗鬼我挑起種族矛盾咩
本身都水火不容
唔係點會叫支那人做蝗

蝗蟲係好多年前既產物
而家大家都知新移民入面好多都係手足，唔會再隨便叫
你岩岩出冊？

唔好唔記得梁天琦都係武漢出世

拉

有更多既唔係手足

垃圾連登仔都唔係第一次撞車啦
叫人唔好舉美國旗
中中理大守城戰
仲有唔少

失敗份子
影衰我地

Bin

hk hermit呢件leftard

大把連登仔係垃圾 人講咩佢信咩

pull? winne the pull

真係抵比班黑警笑連登成日炒車
平時就冷氣軍師
前線勇武少少就話咁樣唔好
又要自把自為set埋d規矩要人跟你班撚樣

HK hermit左膠黎

G持

成班有道德潔癖
抵比班黑警話我地靠你地革命就死得啦

左膠真係好撚黑人憎 成日話人 嬲完就算
手足做野就屌人做得過份 自己就去幫藍絲
外國人黎幫手就割尻人 屌你老母精神分裂

納粹其實有咩問題？美國德國咁勁都係一直趕廢人走 留精英

只係冇咁極端 佢地都信納粹思想

Hermit呢啲垃圾左仔睇咩都覺得人極右架啦Twitter跟本左仔大本營

連登軍師一聽到人地個名即刻話割割割

當畀機會香港人學下國際關係
利申﹕睇呢個post之前完全唔撚識。

成日啲post炒完車又唔開返個黎澄清，好鬼煩

人哋嚟遊行乜都冇做就割人哋

見倒Free Hong Kong Center 問左之後幫佢地出左篇聲明

右翼唔受控就會變左去法西斯。

是撚但啦 殺到狗最重要

如果佢地個target只係警察同政府，我無任歡迎

頂

左膠係咁常下啦

你淨係用種族黎定義精英咪係納粹囉。

左膠唔受控我地全部變死屍

但烏克蘭勇武真係納粹黨， 佢哋好撚憎俄羅斯，V Day 重推咗班前烏克蘭裔黨衛軍出嚟遊行

班垃圾港豬

其實香港將中國人叫做支那人同蟲，又低等民族，其實又真係幾納粹下， 香港勇武真係法西斯嚟。 不過中共都係， 將香港人當低等民族， 話我哋係蟲，要殺全香港人。

Push 嗰個on9仔唔做fc就亂屈鳩人

想香港要有未來一定係反中，一反中就必然要反埋班新移蝗，到時又畀左膠鬧法西斯

本來就係一個仆街政府，係要大清算既，但當年並無咁做，只一條友落台係唔夠，往後日子仲要慢慢轉型，同台灣個國民黨情況相似。

愛國主義嘅極端咪係納粹囉
心懷愛國主義係應該嘅 但係太過火就會變成恐怖主義或者法西斯
所以必須要喺抗爭中保持理智

發夢啦
足足4成3 ISIS武器係支製嘅